first hon 同second hon好大分別？

三大入面first hon 同 second hon 對搵工好大影響？

定係CV重要d ？

各位ching 點睇？？

honor 重要d
CV重要d

利申：ust engine 想chur upper second hon 都有壓力

其實冇first hon即係等於冇畢業
出去唔會有人請

定係n展仔有咩都唔重要

三大second hon 同非三大 first hon 會請邊個

應該三大先，唔通鯨大所謂水平基準拎First Hon會勁啲

冇first hon 嘅不如再讀過degree，出面好睇重呢樣野，請左都冇得升。連我公司掃地個姐姐都係三大first hon, 你自己諗

睇你apply咩工啦
如果普通文員 first hon會以為你玩野
一野西份cv落垃圾桶

乞食科 話知你乜hons又咪係乞食。
除左少部分人考到政府工。

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

辛苦你

我都係咁話

first hon

新會然？

CV > GPA
但坐底都要above average (2:1 以上)

唔好入shitty就得

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

好似XGU
BA同6901 first hon畢業
同專科second low畢業
人哋都係請專科second low嗰個先

其實大部份人都係Second up

但Second low "多數"神仙都難救

CV派

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

Engine 3大=xgu ust同poly

xgu ust poly嘅second up >>>>>> 其它u嘅first hon

利申做緊civil 同事基本上都係xgu ust poly
極少見city 有都係極高gpa咁first hon grad嘅

岩岩grad先睇gpa，做得耐野冇人care, 之黎都係睇你做過咩組，邊間大學應該都有少少用既

除咗xgu mech engg啲畢業生同中六無分別

Thei second low >>>>>> hku mech first

原來鯨大仔都幾無知

唔知你笑乜啦

拎A係85分以上嘅話 有咩問題
咁唔係幾好grade咩

利申 讀UST